推到612基金回應

睇返612份報告

有個位希望612基金可以解釋下

睇返份report
醫療批左50萬 (69人)
緊急經濟支援60萬 (55人)
法律費用資助11萬 (12人)
借出保釋金20萬 (27人)

先唔討論cover既人數點解咁少

最底項目支援
有一個分頁再有講
616音響開支 28萬
623音響開支 2萬8

批音響唔係問題
但支援補捕/受傷人士得百幾萬
音響你就批左30萬？

我諗無人會覺得講得通架嘛

依個批錢既方向同做法好影響我再捐唔捐錢比612基金

PS 如果有解釋過 我wow左既請唔好推

音響係21萬同2萬8
打錯

一個月前佢話冇咩人搵佢幫手

醫療有要求既話應該都有批
緊急經濟支援 我諗大家都知佢地點都唔肯拎
得55人申請
法律費用資助 一日未上庭一日都未用到

612其實唔係太差 利申非打手
我早幾日真係走頭無路去申請緊急經濟援助
3到4日就批左 仲問有無其他野幫手

兩個唔係可以類比既數目喎

佢按單據按需要去批錢，無得決定批多d批少d
暫時未有人實名指控612唔批錢，應該要信住先